我沒有被你改寫一生怎配有心事

唉

以前愛又點
公平啲好冇